# Vyfarm

Cung cấp thông tin hữu ích về nông nghiệp, ruồi lính đen, làm vườn, cây cối, hoa kiểng giúp bạn có không gian sống thuận tự nhiên, làm nông bền vững cùng Vyfarm.

- Địa chỉ: 10 Hoàng Quốc Việt, P. Hoa Lư, Thành phố Pleiku, Gia Lai

- SDT: 0967777045

Phân Hữu Cơ sinh học Là Gì
Phân bón hữu cơ sinh vật học là chiếc phân mang duyên cớ từ những nguồn nguyên liệu hữu cơ bỗng nhiên (có thể có thêm than bùn) qua lên men và xử lý theo 1 quy trình công nghiệp.

quá trình phân phối phân hữu cơ sinh học không thể thiếu sự tham gia của một hay phổ biến chủng vi sinh vật nhằm xoá sổ các mầm bệnh còn đó trong vật liệu và gia nâng cao hàm lượng dưỡng chất giúp cây trồng vững mạnh.

https://vyfarm.com/

https://www.flickr.com/people/197364883@N07/

https://vi.gravatar.com/vyfarm

https://www.tumblr.com/vyfarm2
